澳洲總理不同意香港出現恐怖主義的苗頭

【Now新聞台】澳洲總理莫里森及加拿大總理杜魯多，關注香港的局勢發展，其中莫里森不同意北京形容香港的示威「出現恐怖主義苗頭」的言論。

另外，加拿大總理杜魯多亦對香港的局勢表示擔憂，認為有必要令事情降溫，呼籲展開對話，又敦促中國政府要非常小心和以尊重方式，處理港人的關注。他又表示，政府會確保加拿大在香港的利益，目前大約有三十萬加拿大公民在本港居住。

有喎
六一二
七二一
七二八
八一一
全部都係恐怖主義喎

30萬要幾多轉飛機先飛得晒

有無人可以話我知突然全世界都出聲係咩事..

開一大堆運輸艦過黎都裝唔曬

侵侵online啦

因為侵侵出左聲

30 萬加拿大 8萬 US

拎BC有幾多

元朗大把